台仔鼓勵人公投用香港做例子

香港 連台仔都知香港冇民主